KPOP邊d一睇就知係八公 臭鳩？

見到啱先有個post講邊d一睇就知係八婆 臭閪
依加整返個男version先

jyp

吳亦凡

朴志胤

B.I.

蝗+2

大陸人嚟嘅

jason

seventeen

Monsta X班人